為左消滅廣東話 無所不用其極

個女仔都算係咁
survival都講到咁多

有啲人真係唔知尊重為何物
動輒攞十三億人做擋箭牌
因為有十三億人用普通話（其實無咁多人用）
所以輕視普通話以外嘅語言
心態極之霸道
完全無理取鬧

支那国格

因為 90% 用 windows 所以輕視 2% linux 又點計 ?

呢啲人真係賤過地底泥

屌你咁都入到

人地拍吓video share自己既廣東話學習成果姐....
使唔使咁樣啊
起碼我睇完覺得欣賞先

但冇人迫你用window
死煩膠
全家生癌啦你

其實我都唔明有啲仆街民族成日講血濃於水
但廿年來不斷打壓我哋，不論政治文化言語各樣那樣無時無刻，日日爭拗煩撚到仆街
根本似敵人多過佢哋所講同胞
支那狗就係咁撚樣嘅民族，一個字：賤撚到冇人有我屌你老母臭化閪！！！

價值觀係一樣

你想用普通話以外既人生癌死 ?

支那狗根本就係香港民族嘅敵人！

已由「Benja & Momo Channel」設為置頂
係咪想其他人幫佢開罵戰

各大廠商真係好輕視linux，唔出linux driver/版本軟件

我諗佢係想比其他人知 支那人可以有幾on9

因為中國人就係有精神問題 去人哋國家唔入鄉隨俗 無事就老屈人係中國人 有事就9秒9扮第二度人

你話啦 依d唔叫思覺失調人格分裂仲可以叫乜？

其實youtube個comment負評掣係咪廢?

明明大陸咁多方言
硬係要話13億人講普通話

成日話普通話幾多人用 明明中國咁多語言 比佢地批鬥左幾十年仲有咁多種語言生存緊仲有中國起碼有過億人唔識普通話 仲講緊家鄉話

民族都有成50幾個
但中共係唔會提架

我見到個佢想普通話以外既人死

因為而家想搶咗香港用先會打壓廣東話

支那企圖在香港鵲巢鳩佔，所以打壓廣東話，要控制香港人的一切

好明顯喇

又打橫嚟講

linux 除咗家用PC市場少人用之外

Server 舉足輕重

流動裝置市場又穩居第一

linux 仲有以上舞台可以發揮

呢啲唔見你講

全世界用廣東話嘅人點都冇linux咁多

linux 形勢好過廣東話多多聲
前者只係需要從用途嚟選擇
後者已經去到要用政治嚟打壓

中共會唔俾你推廣linux？
淨係知中共全方位打壓緊廣東話

霸道都佢

講得出呢啲嘢嘅人通常都係班生勾勾ABC懶係愛國情懷
睇埋啲農場文就成日幻想贏國同外國一樣好
分分鐘連普通話都唔識

十三億人用，但當中一成人係文盲
習總自己係小學程度
十三億人既普遍語言能力呢就

冇linux呢種咁穩定嘅os
我真係唔敢諗啲ser會唔會成日壞/reboot更加密

用windows同linux做比較嘅你到底明唔明linux係咩嚟

因為 linux 難以踏足家用PC市場，所以佢耿耿於懷

大陸人係外國見你asian咁樣就第一句用煲冬瓜架啦

你話緊 #0
廣東話難以踏足中國市場，所以佢耿耿於懷 ?

我淨係想至少去到我死嗰日仲可以講到廣東話

廣東話踏唔踏足到中國關我鳩事

廣州你唔計？

Linux 踏唔踏足到PC家用市場同樣唔太重要

一路以嚟都係你太執著

Windows 流動裝置市場大敗仲唔夠
你仲想Linux食埋佢家用市場嗰份

同埋想講人地係香港住緊
佢老婆學廣東話係好正常！
生活方便啲又好 尊重我地文化又好
肯學已經係個好開始
條仆街咁都可以有位屌
真係on99

你死個日仲可以講到廣東話係一個問題
廣東話比人消滅係另一個問題

比少少容忍比non native
又唔見人地英國人美國人係咁小香港人

Linux 唔會俾人消滅
Linux 可以發揮嘅舞台仲有好多
唔應該拘泥於家用市場度

全球有數以十億計流動裝置用緊Linux
用家可以隨自己需要而選擇咩os

廣東話就日漸式微
正受政治所打壓
唔理你有冇需要用都好
被消滅都係遲早嘅事

純粹指出你拎os嚟比係打橫嚟講
廣東話形勢真係差過Linux好多好多

Sorry 單單Android已經突破50億部手機同平板

Linux 根本處於強勢

最受歡迎流動系統！Google 宣佈 Android 每月活躍裝置突破 20 億部

佔總人口 2/3！全球流動裝置用戶人數已突破 50 億大關

人地只係指你

我都有睇開依個